##nfn-spi是什么?
这是NFN框架下的扩展模块, 用于操作NEO设备中的SPI设备


##nfn-spi有哪些功能？

##问题反馈
在使用中有任何问题，欢迎反馈给我，可以用以下联系方式跟我交流

* QQ: 31325423
* Mail：[@Buddy-Deus](mailto:31325423@qq.com)


##捐助开发者
本项目源于自身的强迫症，希望你喜欢我的作品，同时也能支持一下。
当然，有钱捧个钱场（直接加我的QQ给我发红包就好了），没钱捧个人场，谢谢各位。